點解個個都屌陳奕迅 但冇人屌容祖兒

應該因為大家一早放棄左佢, 屌佢都廢事

因為佢根本唔值得討論...

雞容 你唔提佢，我差啲忘記呢條友

一早叫人聽 張靚穎 李宇春老師好過啦

人地唱普通話歌主力大陸都未打住

佢咁快打定

仲緊張過大陸d歌手

笑死

好多人對陳奕迅 仍存有少少少少幻想

一個一早跪咗，一個突然跪咗

因為個傻西連比港人屌既資格都冇

容祖兒屌都廢事......

容大媽，屌佢都費9，老陳對佢仲有些許期望先屌下

因為屌到唔屌

因為以前仲有班On9仔吹奏Eason
尤其k11音樂會個次
連登開幾撚多post

冇人care所以冇人屌

Eason之前上抖音拉客

因為春卷塞住

根本冇需要
人哋十年前已經係好声音導師

真係唔知失望乜

因為eason d歌好聽d
大家想聽但係又想標籤自己係黃到仆街
咪格硬話佢唔奶

但係春卷d歌無咁好聽 咪由鳩佢

雞容一路都乃開啦，仲屌乜，佢都俾春卷屌緊

佢一直都係仆街來 加上佢又唔係英藉

容祖兒一向藍開

本來就臭雞
冇希望過邊有失望

佢同佢老豆一樣 貪錢就最叻 只係一件單春蛋散

一件垃圾一早已經屌左佢幾年.
第二件岩岩宣告自己係垃圾. 想比人屌.

淨係知佢去支國叫人老師

Spring roll